男人識唱歌吸引定跳舞吸引？

唱歌

跳舞

當然要有番咁上下功力

唔識唱歌跳舞嘅靚仔吸引過又識唱歌又識跳舞嘅毒撚

有錢吸引

自膠 啱啱瞓醒未睇清楚

識捽碟

唱歌啦
覺得跳古典舞果d都好正好有氣質

如果樣係正常呢

跳舞
唱歌真係天材佔7成
不過跳舞就 努力佔7成

不嬲欣賞努力嘅人

Why not both?

梗係識唱歌啦 跳舞只係係台上幫唱歌嘅人伴舞
主角係唱歌果個呀

因為我識唱歌所以正皮

冇女

屌投錯左
跳舞吸引過唱歌
因為跳舞通常身材修長體能又唔錯
不過玩樂器又吸引過跳舞

i know that feel

push

本身係識唱歌吸引d
尤其中學同大學sing con直頭係無得輸
不過愈黎愈多狗屎垃圾都busking就開始污染我心目中識唱歌既人既印象

靚仔吸引d

唱歌變左公廁興趣

世界現實的 就算唱歌幾好聽跳舞幾好睇

樣衰已經輸一半

識跳舞嘅毒撚極有限

一個頭轉都屈左你機啦

都岩 但樣未必一定好

識著衫差極有個譜啦

兩樣都唔吸引，聰明吸引